Section: Basics of Programming

Q: What is the output of 2 + 2?
A: 0
Options:
4
3
5
6

Q: Which data type is used to store true or false?
A: 1
Options:
Number
Boolean
String
Char

Q: Which symbol is used for comments in JavaScript?
A: 2
Options:
#
@
//
--

Q: Which one is a loop structure in JavaScript?
A: 3
Options:
if
switch
function
for

Section: JavaScript Fundamentals

Q: What is the result of '5' + 1 in JavaScript?
A: 0
Options:
51
6
NaN
Error

Q: Which keyword is used to declare a constant in JavaScript?
A: 2
Options:
var
let
const
final

Q: What is the use of `typeof` operator?
A: 0
Options:
To find data type
To add numbers
To compare strings
To create variables

Q: What will `typeof null` return?
A: 1
Options:
null
object
undefined
false

Section: General Knowledge

Q: What is the capital of India?
A: 1
Options:
Mumbai
New Delhi
Kolkata
Chennai

Q: How many continents are there on Earth?
A: 2
Options:
5
6
7
8

Q: Who is known as the father of the nation in India?
A: 0
Options:
Mahatma Gandhi
Jawaharlal Nehru
Subhash Chandra Bose
Sardar Patel

Q: What is the national animal of India?
A: 3
Options:
Elephant
Peacock
Leopard
Tiger

Section: Computer Science Basics

Q: What does CPU stand for?
A: 3
Options:
Central Process Unit
Computer Primary Unit
Control Processing Utility
Central Processing Unit

Q: Which is a non-volatile memory?
A: 1
Options:
RAM
ROM
Cache
Register

Q: What does RAM stand for?
A: 2
Options:
Read Access Memory
Random Allocation Machine
Random Access Memory
Readable Arithmetic Memory

Q: Which of the following is an input device?
A: 0
Options:
Keyboard
Monitor
Printer
Speaker
